{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019678?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 삼계 마실 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。 追加料金は基準人数を超える場合に発生し、退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室を拒否され、払い戻しはできません。 客室の戸数とデザインはランダムに割り当てられ、夜間は騒音誘発時に退室措置が取られることがあります。 また、客室内の物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。 宿泊料金は2人入室を基準とし、パーティールームなどの特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合は、キャンセルと払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室をご利用いただくと金海市THE BEST宿泊指定店の特典を受けることができ、最高級マットレスの寝具及び先端研修施設、スパ&ジェットバスと最新ウォッシュレット、一体型パソコンの設置、広い駐車施設、静音冷蔵庫などをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に発生します。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する場合、何か確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えると自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で物の破損や盗難が起きた場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内で物の破損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室を基準としていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準としています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生する場合は、キャンセルと払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合の払い戻しはどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合はどうなりますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "入室をご利用いただくと金海市THE BEST宿泊指定店の特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が提供されていますか？",
            "answer": "最高級マットレスの寝具及び先端研修施設、スパ&ジェットバスと最新ウォッシュレット、一体型パソコンの設置、広い駐車施設、静音冷蔵庫などをご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 572
    }
}